聽日去女朋友呀嫲屋企拜年 要帶幾多份禮?

有佢一家人 有佢呀嫲 又話有咩佢呀叔呀姑咁 帶好多份按家庭計定帶2份算?

帶梳蕉去

帶你老母去囉問問問

一人一份 按家庭計會話你度縮
長輩多一份
小朋友要帶佢地落街掃7仔